%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiências Profissionais}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Professor horista} % Job title
    {SENAI - CIMATEC} % Organization
    {Salvador, BA} % Location
    {Nov. 2018 - Mai. 2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Ministrar aulas para o curso: Mecatrônica Industrial (CQPG).}
        \item {Disciplina: Acionamento de Dispositivos e Atuadores, Processamento de sinais, Eletrônica analógica e digital.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Professor horista} % Job title
    {SENAI - CETIND} % Organization
    {Lauro de Freitas, BA} % Location
    {Set. 2017 - Dez. 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Ministrar aulas para o cursos: Técnico em Mecânica (CHP) e Técnico em Eletroeletrônica (CHP).}
        \item {Disciplinas: Eletrônica Básica - 32h e Eletrotécnica - 88h.}
      \end{cvitems}
    }
    
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Técnico de laboratório} % Job title
    {Faculdade ÁREA1|Wyden} % Organization
    {Salvador, BA} % Location
    {Jul. 2013 - Ago. 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Elaborar e ministras aulas práticas para os cursos: Engenharia da Computação, Engenharia Elétrica e Engenharia de Automação.}
        \item {Testar novas ferramentas utilizadss nos laboratórios e ministrar treinamento para os professores.}
        \item {Manter os laboratórios disponíveis para os alunos e sanar quaisquer dúvidas que os mesmos tiverem em assuntos práticos.}
        \item { Ministrar cursos de extensão e aulas de carga horária complementar do programa de experiências - PEX.}
        \item {Orientar e liderar alunos em projetos de pesquisa.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Engenheiro Eletricista} % Job title
    {Alfamed Eletromedicina} % Organization
    {Salvador, BA} % Location
    {Ago. 2013 - Fev. 2015} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Responsável técnico pela empresa junto ao CREA-BA.}
        \item {Manutenção eletroeletrônica de equipamentos médico-hospitalares.}
        \item {Desenvolvimento de novos produtos e soluções.}
      \end{cvitems}
    }
    
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Professor Temporário} % Job title
    {CPC Treinamentos} % Organization
    {Camaçari, BA} % Location
    {Jan. 2013 - jun. 2013} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Ministrar aulas das disciplinas: Eletricidade I, Eletrônica Analógica  e Eletrônica Digital.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Professor} % Job title
    {Centro Territorial de Educação Profissional da Região Metropolitana CETEP-RM} % Organization
    {Camaçari, BA} % Location
    {jun. 2011 - jun. 2013} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Ministrar aula das disciplinas: Eletrônica analógica e digital; Microcontroladores; Circuitos elétricos.}
        \item {carga horária: 40 semanais.}
      \end{cvitems}
    }
    
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Analista Técnico} % Job title
    {TELTRONIC-Brasil} % Organization
    {Salvador, BA} % Location
    {Fev. 2011 - Jun. 2011} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Manutenção corretiva em terminais digitais (móveis e fixos) de comunicação profissional.}
      \end{cvitems}
    }
    
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Técnico de manutenção} % Job title
    {Micro Comércio e Serviço Ltda.} % Organization
    {Salvador, BA} % Location
    {Jun. 2009 - Set. 2010} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Manutenção preventiva e corretiva em equipamentos hospitalares de bioimagem.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Estagiário} % Job title
    {Micro Comércio e Serviço Ltda.} % Organization
    {Salvador, BA} % Location
    {Mar. 2008 - Jun. 2009} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Manutenção preventiva e corretiva em equipamentos hospitalares de bioimagem.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
%  \cventry
%    {Freelance Penetration Tester} % Job title
%    {SAMSUNG Electronics} % Organization
%    {S.Korea} % Location
%    {Sep. 2013, Mar. 2011 - Oct. 2011} % Date(s)
%    {
%      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
%        \item {Conducted penetration testing on SAMSUNG KNOX, which is solution for enterprise mobile security.}
%        \item {Conducted penetration testing on SAMSUNG Smart TV.}
%      \end{cvitems}
      %\begin{cvsubentries}
      %  \cvsubentry{}{KNOX(Solution for Enterprise Mobile Security) Penetration Testing}{Sep. 2013}{}
      %  \cvsubentry{}{Smart TV Penetration Testing}{Mar. 2011 - Oct. 2011}{}
      %\end{cvsubentries}
%    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
